煩屎我了

啊啊啊啊

好大乳

好煩啊

濕撚晒

濕左一半咋我

好想打機

肚餓

冇驚玩

又耍

屌你老母 講起我就嬲

耍你老豆個袋

why

唔是話唔信你,但本地$10.6郵費即係500克33蚊郵費即係2公斤封信原本係$10.6但擺對波上磅變33蚊,即係對波淨重1.5公斤除開每邊即係750克,即大約1.65磅1.65磅係咩概念?即大概等於而家縮lan左水既兩罐汽水一邊波重=兩罐汽水,兩邊波重就=4罐你話係妹妹仔,以人體比例黎計,妹妹仔既脂肪比例係17-24%即係話一個妹妹仔全身上下有大約17-24%係脂肪一個身高1.6-1.65m既妹妹仔當佢重100磅,佢既全身脂肪就大約重17-24磅而兩邊波合共重3.3磅,即係約佔佢全身脂肪比例13.75-19.4%一個100磅妹妹仔如果要對波佔全身脂肪比例10幾近20%,佢對波就必須達到e級以上先有咁既容積比但一萬個港女冇一個達到e級,連b級都唔會有,會畀你係郵局撞到?重作啦扑街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我裝左隻game但好似係張graphic card太廢 玩唔到

買-,-

幾好笑

笑你老母屎眼

我好忙嫁

你冰張

送上門

gtx970

唔記得 好似係760

又好似係960

玩咩驚

幫我買

死未?

760古董黎喎
960基本上唔係vr都夠玩啦清

watch dog2

其實玩到 但唔知點解去到大地圖個景怪怪地

唔死得

較低效玩啦

較到最低個景都好撚怪 um
唔知點講

玩到就得啦
換卡記得睇下火牛夠唔夠力先

怪得太過份 接受唔到
點睇啊 好似仲要睇motherboard岩唔岩插嫁呵

快D

要湊女

你部機幾多年前

交俾我

好似係3年前

換機啦

咁快換 屌咩

粗重野交比我

ps4 la

快？
你想用十年？

又係你個仆街

4年就差唔多

仲有人冇家用機

what?